支持強制登出所有連登AC █ █ █ █ █ █

推到連仔做野

連登實在充斥太多五毛 三毛 一定要清洗班撚樣 大家幫手推post

推

有好多手足個AC比狗偷左黎用 連仔一定要盡快強制登出

必須實行定時強制登出

支持

贊成
呢個禮拜D風仲勁過山竹

又開多個post jm

支持強制登出所有account

死都唔撚肯做 都唔撚明點解

一個post 連仔係睇唔到

Push

因為改password, 舊有手機上Acc已被forced Logout, 而其他5毛不嬲就有acc, 洗鬼用被捕手足acc

推呀

7月講到而家 點會冇睇到～

但我唔覺得五毛買完ac 會唔記得密碼就算唔記得未再買過囉 成效不大

唔好啦

推爆佢
支持

想講三萬隻狗屋企正常都會有寬頻上網
加埋家屬同各類藍色生物
其實偷acc用呢樣嘢係咪真係咁值得呢

嬲完就算啦